吉田之寶呈獻 - 美股大熊市 shopping list

SBUX TSLA NEE NVDA BABA AMD AAPL MSFT ILMN SPGI V MA SHOP MCD CME

買幾多幾時買自己決定

我會逐步買入以上股票, 會喺以下 PO update 大家:-

人生有幾多個十年? 股市大生大死嘅時候, 就係改變人生嘅時候!

台積電點睇

十年後感謝區 留名

BA? 斬晒

冇跟開, 應該ok

yes, 我另外個post有update

好多都有睇開

BA仲點睇好 啲飛機整到咁樣過左股joy點收復失地

FB點睇

MARK 哥呢一排 business execution 麻麻地

呢個list係咪叫山係石頭海係水list

BABA支那不了
COSTCO點睇？

BABA

NFLX點睇

留名，好人一生平安

資金有限
QQQ點睇?

吉田之寶先生，請問你覺得如果買你建議嘅股票嘅話，下一波牛市你覺得會升幾多倍？
thanks

I prefer VOO

GOOGLE? 點睇 到左一年低位

lm

其實會唔會繼續跌 感覺未到最低位

920 ok

你永遠唔會知低位係幾多
所以先唔好ALL IN

900

愛你

lau ming

阿媽係女人

THANKS
再下忍先

十年後感謝區

推

吉兄點睇 SQ?

唔係好鍾意 Jack Dorsey

入得未 仲會唔會跌

同問

拉

lm
超新手, 入咗SHOP

又推返上黎

我記得有條友叫吉田超人，開過post叫人買瑞幸咖啡，又記得佢叫人高追Tesla，話睇到2000美元，唔知係咪你

可以留意下SE,GNP 同CRWD

會唔會指數etf，比如tqqq

仲有now 同CRM 同MELI